{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23927",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 투헤븐"
    },
    "text": "釜山ソミョンのツーヘブンは計40室の客室を保有しており、周辺には釜山2号線の田浦駅、釜山2号線の国際金融センター・ブサン銀行駅、釜山1号線のボムネコル駅があります。 韓国語での案内サポートが可能で、1人分の追加料金は15,000ウォンです。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が調整される場合があります。 駐車場は地上と地下に利用でき、カラオケは午前10時から午後9時まで利用できます。 周辺にはポムネゴル地下鉄駅(6番出口)まで100m、2分の距離に位置し、ジオプレイス(CGV西面)までは400m、5分の距離です。 西面の中心地までは車で2分の距離で、訪問客のレビューには清潔で親切な社長と低価格で満足できる宿泊経験が言及されています。 宿は清潔で広い浴槽があり、ゆったりとくつろげますが、ヘアドライヤーがないのが残念だと言われています。 身分証明書の提出が必要で、便器の故障や清潔状態、下水道の臭いなどで宿自体が良くない評価もあります。 客室にはPCがなく、充電器はレンタル可能で、客室内にはミネラルウォーター2本が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツーヘブンは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ツーヘブンは計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ツーヘブンの周辺には田浦駅、国際金融センター・ブサン銀行駅、ボムネコル駅があります。"
        },
        {
            "question": "韓国語での案内サポートは可能ですか？",
            "answer": "はい、ツーヘブンでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人につき15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が調整されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ツーヘブンには地上と地下の駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは午前10時から午後9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ツーヘブンの周辺にはポムネゴル地下鉄駅(6番出口)があり、ジオプレイス(CGV西面)まで400m、西面の中心地まで車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューにはどのようなことが言及されていますか？",
            "answer": "宿泊客のレビューには清潔で親切な社長と低価格で満足できる宿泊経験が言及されています。"
        },
        {
            "question": "ツーヘブンの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ツーヘブンの客室は清潔で広い浴槽があり、ゆったりとくつろげます。ただし、ヘアドライヤーは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提出は必要ですか？",
            "answer": "はい、ツーヘブンでは身分証明書の提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿自体の評価にはどのようなことが言及されていますか？",
            "answer": "宿自体の評価には便器の故障や清潔状態、下水道の臭いなどで良くない評価があります。"
        },
        {
            "question": "客室にPCはありますか？また、充電器はレンタル可能ですか？",
            "answer": "ツーヘブンの客室にはPCはありませんが、充電器はレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "客室内にはミネラルウォーター2本が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 569
    }
}